葵興工業區突然多狗

kcc對出有十幾個周圍查身份證

大連排道有五架衝鋒車響曬，唔知係咪有大動作

林病媽媽去kcc